入來幫手做個連燈Bitcoin 持有統計( 'ω' )ノ

＝ 持有Btc/其他加密貨幣，信契媽下年上500k
＝ 美股賺得仲多，不會持入

free fall ok?

Bitcoin == SCAM

又係你

冇錢

1粒$1B 其實唔過份

有0.1粒
冇錢

到全世界50％人都持BTC或者有可能

推

事實證明連燈持有Btc/其他加密貨幣嘅人佔大多數